# 프로그램에 대해 #

* 남극탐험 인공지능 학습 프로그램입니다
* 짧은일정으로 여러 제한조건을 두고 만들었습니다
* bitbit으로 영상을 캡쳐하고 빠른학습을 위한 선처리로 openCV로 이미지 프로세싱을 했습니다
* 이 프로그램은 예비버전으로 학습파트를 단층레이어로 간단히 구현했습니다

### 간단한 시연연상 ###
* https://youtu.be/pRfQBKlhbKg
